而家警察嘅做法同天安門廣場一樣

入天安門廣場要搜袋過機，出示身份證明文件

而且天安門廣場方圓五百米外起曬Barrier同警察Checkpoint

香港都終於完全同北京睇齊，屌你老母香港警犬

而家連金鐘地鐵站都查埋袋，同北京地鐵冇分別